有事請教

想請教
點解有時會見到啲comment號碼唔連既？
即係#89 之後跳左#91咁

可能Delete 左其中一個record

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

佢似係有雙方對話
個號碼keep住單數，同一個人自說自話咁
我以為係有類似”完全删除用户”之類既做法